我係男仔，你問我答

盡情問啦

冇人想問

碌鳩有幾長

1 定 0

屌你

女

7cm 扯左

0

有冇鳩？

你不如變性算啦

有 不過短啲

但係我大把女屌

你中唔中意北上